余思霆着三點式

男友睇到會唔會眼火爆先？！

真係好索呀！

暴殄天物呀！

三個女仔都咁靚～

錫錫～

瞓吓先！

食好西～

余思霆同Tyrese之前被東網拍到佢哋去拍拖。（資料圖片）

尋日係七夕情人節，圈中愛侶都趁機放閃晒恩愛，但應屆華姐冠軍余思霆冇陪男友Tyrese過節，反而同陌生人度過七夕，咁奇怪？

原來余思霆最近返美國紐約探親友，咁啱回程嘅時間撞正係七夕，於是喺飛機上過節。不過佢就喺社交網上載多張靚相，當中仲有性感泳裝照，相當火辣！相中余思霆着上三點式玩水，大晒噴血事業線，豐滿上圍表露無遺，其中一張相仲見到有位小鮮肉喺佢隔籬添，而佢仲甫全身相騷長腿，獲網民大讚身材勁好！

余思霆留言話：「下飛機才發現，原來我的情人節在飛機上過了！祝大家七夕快樂！已經開始想念家人，朋友這次離開紐約特別的不捨，因為下一次回去不知道是什（甚）麼時候了～ New York!! I'll miss you! 」

髮線拍得住坤哥